"香港聚志"既"敖卓軒"去咗特朗普twitter搞事

一俾人屌就del post，好鬼鼠，合乎黨格

去佢tweet 屌柒佢啦

用行為去分人定鬼，唔好俾呢d人用花言巧語呃到。 （劉細良 沈旭輝 黃之鋒 前學聯 蘋果 立場）